鳩估明日恆指

林奠之子港之光 攬炒之母面無光
明日之指跌多少 阿爺表示托少少

美國佬今晚應該升 疫情開始緩和

買升易贏過買跌

就算股災大跌市各國政府可以聯合救市